上Facebook收野 比條仆街拖數

上個星期三過完數 成個星期都未寄到 一直係到拖。 到我話直接搵佢交收又唔覆，叫佢過返數比我又係到拖 唔應機

雖然600蚊唔係多 但係真係唔想比呢條仆街昆

唉 傻閪
人地都問你 順豐 Or 面交
咁點解你唔面交呀
你過得數 就要面對人地有機會走數既風險囉

我住東涌呀大佬
咁有得順豐緊係順豐

我叫佢面交個日係因為見佢咁耐都寄唔到 咁岩我又
出去港島

以為你住火星
癡線 抵比人昆

我本身係個gp有賣開野 點知自己一買野就咁黑仔

係抵既 估唔到佢6舊水都昆姐 果然做美容既都係雞黎

你男定女

買教訓lo
我都買個網絡硬碟NAS 3TB 買返去 原來1tb黎 冇野講
狗 呢d 黃豆小案 直頭唔撚開file查你

是撚但

而家唔撚會搵狗啦 冇撚用既

比多200係Popcorn買咪算又唔洗煩依樣嗰樣

順豐交收好多時都呃人
除非你有信譽既舖
淨係普通交收一定唔會簡順豐
你又唔係成世都唔出城

你要話佢係狗女先多人撐你架

假野好用

唉真係臭雞黎

600蚊 你諗下lor . 邊有咁平

條囡好正

屌柒佢

不了 btw好似唔同樣咁

想屌